{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034668",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "도씨네집쿠키"
    },
    "text": "週末のみオープンする手作りクッキー専門店では、平日はスコーンクラスも行っています。 引き出物、昇進祝い、団体注文も歓迎します。 ウォルナットルバンクッキーはナッツが入っており、価格は3500ウォンです。 ブラウニークッキーもナッツが入って価格は3500ウォンです。 チョコの森クッキーはオルメオススメメニューとして人気があり、価格は3800ウォンです。 オレオクッキーとスモアクッキー、抹茶クリームチーズ、ポトクッキーも様々な味でご用意しております。 価格はそれぞれ3500ウォンと3800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この手作りクッキー専門店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "この手作りクッキー専門店は週末のみオープンしており、どこでも営業しています。"
        },
        {
            "question": "スコーンクラスはいつ開催されますか？",
            "answer": "スコーンクラスは平日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "引き出物や昇進祝いのための注文は受けていますか？",
            "answer": "はい、引き出物や昇進祝いの注文も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルナットルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルナットルバンクッキーの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニークッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニークッキーの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコの森クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコの森クッキーの価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレオクッキーの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモアクッキーの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶クリームチーズクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリームチーズクッキーの価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポトクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポトクッキーの価格は3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 331
    }
}